【收錢】當初不是你們收錢投票支持惡法, 今天的年青人就不會上街

你知唔知我follow左你 你就171發埋啲垃圾貼